大圍美林隧道

正到

但而家班冚家剷清理得好快

靚到痴撚線

之前果啲比清潔工用啲水槍噴到乾乾淨淨

JJ able

jed

推

辛苦晒手足

119

好靚呀

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

咁post唔post好?

上星期嘅壁畫

超靚...

留返淡粥水黎食下好喎